紐約時報：香港富豪有錢人秘密為被沒收護照的香港示威者逃離香港

紐約時報：

一個由同情者組成的祕密援助港示威者的網絡已展開行動，他們安排示威者逃離香港，且管理安全的居處。一些富有捐款人及援助團體，為示威者支付機票，志工在不同的機場接送示威者。還有漁民出售船位給示威者。多位牧師為被捕且護照被沒收的示威者安排出走路線。

靜

屌

靜啦

靜靜地ok?
請善用不推文

收嗲la,冇人想知

爆出黎係咪on9

咪當佢乜良心醒覺，有錢佬只係買圍式而已！！

唔想知

收爹啦

Wfc

你覺得班狗唔會睇nyt?

上咗報紙仲靜乜鳩

拉

黃雀行動2.0

唔識英文 可能真係唔會

報紙都上埋 成班on9仲係度拉

班狗唔撚睇得明

靜乜鳩
報紙都報哂出黎
係得連登仲係到靜靜靜
你地真係當連登係維一資訊平台

有人專睇，會剪輯然後一路散落去

屌你啲報紙係咪寫少次報導會死呀

新聞主任日日剪報

拉 但唔係好信

靜啦屌你老母

靜啦！

無人想知

冇人想知

唔想知呀

屌咩
梗係吹到叮噹既傳送門啦
識唔識玩架

我唔撚想知呀

不推文回覆 thanks

所以話記者未必真係你朋友，人血饅頭依樣野佢地比任何人都食得多

靜靜雞....

又9up

Pish

Q拉

係
唔駛特別祟拜佢地
叫咩XX哥哥 XX姐姐

真 啲人係咪戇鳩

可能細個食開奶粉同香港人唔同

on 9 , 上新聞

直頭無腦咁 上曬報仲靜乜鳩
不過唔係好信係真

屌你老母，咪撚嘈。靜。

點解咁多不推文都拉唔返落黎

我唔知 我唔見

假架 on9

痴線諗法，完全輕視對手